紀念日點計?

如果1月1日開始拍拖
1月1日係計第一日定係1月2日計第一日?

開始拍拖點解唔係1月1
我27號晚表白錫埋 但28先出街拖手仔
條女都計27

1月1

你1月1號生日，正常都1號慶祝啦

咁所以100日紀念日
係4月10日(99日後), 而唔係4月11(100日後)?

你都識講1月1開始拍拖

第一日咪1月1，拍咗一日咪1月2